Nier其實係咪抄周柏豪MV?

9S個造型擺明抄佢